aosc 造梗中...😂😂
=======================================

:slug: aosc_collection
:date: 2016-04-18
:save_as: aosc_collection.html
:issueid: 45

.. contents ::

听起来萌🐺是个恐怖的人（
-----------------------------------

[KayMW] 还好没碰到萌狼（反正碰到了也认不出

[Nine9] 233333

[Nine9] 看在老乡的份上，他可能考虑先吃你呢～

[KayMW] 🌚

[KayMW] 如果这次萌狼有人陪着一起去AOSCC的话总应该不敢当众吃人了吧（

[Eric Wang] 听起来萌🐺是个恐怖的人（

[KayMW] 经常吃人（

[KayMW] 我打开TG一看，这群组里有个萌狼，歪歪斜斜的每条信息上都写着“萌狼”几个字。我横竖睡不着，仔细看了半夜，才从字缝里看出字来，满本都写着两个字是：吃人

[Eric Wang] 不要吓小孩子（

[Nine9]
小和尚下山去化斋，
老和尚有交待，
山下的萌狼是野兽，
遇见了千万要躲开

走过了一村又一寨，
小和尚暗思揣，
为什么萌狼不吃人，
模样还挺可爱?

老和尚悄悄告徒弟，
这样的萌狼最呀最厉害，
小和尚吓得赶紧跑，
师傅呀! 呀呀呀呀
坏坏坏，
萌狼已闯进我的心里来  心里来。
（改自某某歌词

[Junde Yhi 1029 4E7C 4008 E282] 😃

[Nine9] 这曲子也有点年头了

Jellyfish 🌚👍
----------------------------------------

[Mingcong Bai] Upgrade Jeff to Saltfish, saving all personal settings and files.

[Icenowy あの鳥はまだうまく飛べないけど] Jellyfish 吧（笑

[liushuyu 🐟] > Failed: Upgrade impossible: Invalid conversion between 'Jeff' and 'Saltfish'

[Cheng Cao] (Saltfish)

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(*)] SaltFish @SaltedFishBot 😂

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(*)] 😋

农业气息 😂😂
------------------------

[liushuyu 🐟] 清理被外包的树

[Lion Yang] 🌚
[Lion Yang] 农业气息

[liushuyu 🐟] 放狮子把树都吃了（哎？不对

[Mingcong Bai] 小孩子别乱说话（
[ヨイツの賢狼ホロ 😋(*)] 😂

[Staph. aureus] 明明該喂萌狼的說⋯⋯獅醬怎麼會吃樹這麼沒營養的東西

ThinkPad 😂
----------------------

[Nine9] 萌狼应该买ThinkPad的。。。

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(*)] 🌚？

[Nine9] 因为有小红帽啊

[Nine9] “我独自走在郊外的小路上，我把糕点带给外婆尝一尝啊……”

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(*)] 😂这是啥逻辑

[Nine9] 萌狼把外婆吃了，然后假扮外婆去吃小红帽…… 后来的我就不说了

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(*)] 😂😂😂

咱的用途? 😂
-------------------

[Mingcong Bai] 这个已经是非 fuzzy

[Mingcong Bai] 而且估计已经在 FZ 里面存在很久了

[Mingcong Bai] 还有一堆左边括号是全角右边半角的

[Mingcong Bai] 还有左边加空格右边不加的（AAAAAAAAAAAROOOOO……

[liushuyu 🐟] 我们需要派出萌狼。。。（

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂干啥

[liushuyu 🐟] 把原来翻译 Fz 的人类吃了（

[ヨイツの賢狼ホロ] 还以为又是找i686用户😂

[Mingcong Bai] 原来我在 2014 翻译过 Fz ……

[Mingcong Bai] 果然是知识水平不够

[ヨイツの賢狼ホロ] 但是转念一想AOSC是纯x86_64发行版😂

[Mingcong Bai] 迟早要您老来帮忙吃 v7 用户（

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂😂😂

[Icenowy] Heartl Hydrogen 用户您吃吗

[liushuyu 🐟] ARMv7 ？

[Mingcong Bai] Ja.

[Icenowy] 我嗅到了唾液的味道

[liushuyu 🐟] 害怕吗？（

[Icenowy] 我刚加入 aosc 的时候的项目

[Icenowy] 32 位系统哦

[Icenowy] 反正也不会有用户就对了

😐 果冻被 Pale Moon 上游现场钦点，果冻或成最大输家
-----------------------------------------------------

[Mingcong Bai] 果冻被 Pale Moon 上游现场钦点，果冻或成最大输家

[Junde Yhi] 钦点的不是 AOSC OS 么

[Mingcong Bai] 打包的人是我嘛

[Jack Works] 跑的比官方还快🌚

[Icenowy] 吃果冻！

[Icenowy] （逃

[teleboto] [KayMW] 跑得比官方还快！

[Mingcong Bai] 好在狼人不吃果冻

[Icenowy] AOSCC

[Jack Works] 😋

[Icenowy] 最后一天所吃到的果冻

[Icenowy] 是我一生中吃到的

[Icenowy] 最好的

特首要学 Python 啦 😂
--------------------------

[Mingcong Bai] 真不如下周开始学 Py 了……

[Mingcong Bai] 见了鬼

[Icenowy] \ 学 Py /

[liushuyu 🐟] @gumblex : 想学 Python 必须过我这一关（

[Icenowy] @gumblex 办培训班吧

[Icenowy] 我也上

[liushuyu 🐟] 其实可以还可以让萌狼 @Ken_Ookami_Horo 当 @gumblex 的 TA（

[liushuyu 🐟] 噫，图谋不轨

[liushuyu 🐟] Teacher Assistant（

[gumblex] 😋

[liushuyu 🐟] 剧本有错啊（

[gumblex] 🌚并不知道怎样上课

[liushuyu 🐟] How to use Python as a Bash alternative （

[gumblex] 🌝你们要学习 HJC

[gumblex] 第一节：功能强大的 Python

[ヨイツの賢狼ホロ] ？

[ヨイツの賢狼ホロ] 😋

[liushuyu 🐟] 第二节：功能强大的 @gumblex （

[Mingcong Bai] gumblex as an Jelly daemon alternative (

[gumblex] 比很多初学者不知道要高到哪里去了

[ヨイツの賢狼ホロ] 第三节：功能强大的 @JeffBai （

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂

[Mingcong Bai] 再下去就变文革了……

[ヨイツの賢狼ホロ] 😂

[liushuyu 🐟] 期末考：胃口强大的 @Ken_Ookami_Horo （

[chenxorg] 1这期末和你上的课什么关系

2这果冻好像杀老师

[gumblex] 第二节：替代 bash, grep, sed, awk

[chenxorg] os.system....

[chenxorg] 🌚

[chenxorg] 众人：？？？


会吃人的 Bot 😋
--------------------------
[ヨイツの賢狼ホロ] 羊的惨叫很难形容。即便如此，空腹感却经常让咱感到不满。如果说耳朵只能够选择一种声音来听，那一定会选择容易听明白的声音，是呗？

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 噫！

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 这个Bot会吃人么（

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂 现在不会

[Eric Wang] 看来还是会的，好期待

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂 然而还是需要果冻授意

[Eric Wang] 先把果冻吃掉

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 23333333

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 然后这个群就解散了😂

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 看来我们该选出下一任特首了（严肃

[Eric Wang] 有你就OK啦（逃

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] （个鬼

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] AOSC 更名为 HOSC

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] Horo open source community(

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] Ha osc

[Jack Works | 就连时间的流逝都开始惧怕] 双关 棒

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] Holo Overuse Shell Community（

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😂

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] Horo*

空运果冻，出口海外，远销美国，口感胜过一般果冻，萌狼的理想食品😋😂
----------------------------------------------------------------------

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 所以特首你为什么在用EMUI......

[Mingcong Bai] 二奶，Nexus 上换了卡

[Mingcong Bai] 到了美国换回去

[Mingcong Bai] 把动画速度改成 2x 舒服多了

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 噗（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 特首你居然养二奶（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 没想到你是这样的果冻（

[Mingcong Bai] 真是一条虚伪的咸鱼

[Mingcong Bai] （怎么突然感觉在骂人

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] （一脸无辜

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] （我怎么了

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋😋

[Mingcong Bai] hhhhh

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 果冻你也迟早会被吃的（

[Mingcong Bai] 今日空运

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 萌狼无处不在

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 萌狼在看你（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] THE BIG HORO IS WATCHING AT YOU.（逃

[臭臭] 空运果冻。

[臭臭] 出口海外

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 出口海外，远销美国（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 口感胜过一般果冻

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 零卡路里，无防腐剂增甜剂添加

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 萌狼的理想食品（

THE BIG HORO IS WATCHING AT YOU.（逃
----------------------------------------------

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] #变态什么都吃

[Sherlock Holo] 😋？

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 这样说萌狼就不怕萌狼把你吃了？

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 大概吃不到

[Sherlock Holo] 嘘😋😋

[Sherlock Holo] 咱们有时候也会在树上观察并且发动攻击哦😋

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 萌狼无处不在（

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] #萌狼上树

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] 这个萌狼不清真

[Sherlock Holo] 只会一种狩猎方式对于咱们来说是不可能的😋

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] THE MOE WOLVES ARE WATCHING AT YOU

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] （逃

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] #Horolinux

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ] #HOSC

[Sherlock Holo] 😋

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] HOmo-Sexual Conference

消化系統大餐……
---------------------------------

[Staph. aureus] ……給室友吃了心之後他打算禁止我以後買任何器官回來吃，因為擔心哪天我就把他吃了……

[ヨイツの賢狼ホロ 😋(🍎🍏👤*)] 😋😂

[Sherlock Holo] 这不是咱的舍友才关心的事吗😂

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] hhhhhhhh

[Staph. aureus] 明明我都沒把他列在食譜裡面……看來以後我要研究如何做出他看不出是器官的食物了

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 一个朋友想出来的方法:

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] “可以像鹅肝一样做成鹅肝酱涂在面包里面之类的(”

[Staph. aureus] 那舌頭怎麼處理？

[Staph. aureus] 我還想做一餐消化系統大餐呢……滷水舌頭、青椒炒胃絲、鐵板大腸

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] hhhhhhhh

[rm -Rf /usr/lib/saltedfish] 坐等室友被吃（逃

暗夜嚼辣条的果冻
--------------------

[Mingcong Bai]
暗夜嚼辣条

[KenOokamiHoro | is not exist]
😋

[Nine9]
你那边辣条很贵吧

[Nine9]
进口辣条

[Mingcong Bai]
还好，不到一刀

[Nine9]
太贵了

[Nine9]
这边五毛一包

[Nine9]
一美元可以买一箱了吧。。。

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂 一箱不一定

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂 一箱不一定

[Mingcong Bai]
爽

[Mingcong Bai]
快饱了还有半包

[]
[ 🌚 Sticker ]

[Mingcong Bai]
我已做好 Python 的准备

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂？

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
。

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
害怕

[鹹魚 破碎]
（你們宿舍裡現在是不是都是辣條味

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
Y

[鹹魚 破碎]
之前 AOSCC 的時候果凍不吸檸檬茶還以為果凍不喜歡這種（

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
柠檬茶和辣条区别还是很大的吧……

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
我曾经觉得柠檬茶好喝，然而现在也不喝了

[KenOokamiHoro | is not exist]
今年带一箱辣条去会场？

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
不过辣条是一直没怎么吃过

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂

[Mingcong Bai]
吼啊（

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
不会被赶出去吗

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂

[鹹魚 破碎]
因為當時就果凍不吸啦（

[拉芙莉雅·克莉丝朵·艾莉儿·优妙 | Anders Telekom ZAO]
🌚都是面基commit聚聚

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂

[Mingcong Bai]
实际上我第二天（

[cth451 ǝɔuǝƃɹǝʌᴉp‾ɥʇɔ]
那是啥

[Mingcong Bai]
（在房间干了两瓶

[KenOokamiHoro | is not exist]
偷偷吸了？😂

[Mingcong Bai]
（呀哈

[鹹魚 破碎]
（應該是果凍在裡面吔辣條，別人全部出來

[Mingcong Bai]
噗

[鹹魚 破碎]
私底下吸毒啊（

[Mingcong Bai]
狮子见证了的（

[鹹魚 破碎]
那也是小範圍（

[Mingcong Bai]
Python... Python... Phthon...

人固有一死……
------------------------

[Junde Yhi 1029 4E7C 4008 E282]
我室友可能被我赶下自习室了

[鹹魚 破碎]
（

[鹹魚 破碎]
你要把他吃了？

[KenOokamiHoro | is not exist]
😋?

[Junde Yhi 1029 4E7C 4008 E282]
能不能不要老是触发 Horo 的关键词

[高坂穗乃果]
你可曾想过这是什么后果（

[鹹魚 破碎]
（（

[]
[ 🌝 Sticker ]

[KenOokamiHoro | is not exist]
😋?

[鹹魚 破碎]
人固有一死

[鹹魚 破碎]
或被萌狼吃掉

[鹹魚 破碎]
或被萌狼吃掉

[chenxorg]
人只有一个死法

[chenxorg]
（x

[鹹魚 破碎]
（沒毛病

[KenOokamiHoro | is not exist]
😋

[宮水 三葉]
萌狼不是bot

[宮水 三葉]
不存在触发关键词的说法吧

[宮水 三葉]
233333

[chenxorg]
好評開発中

[chenxorg]
好評開発中

[尘星凌 - 维护中..]
= =

[chenxorg]
こうひょうかいはつちゅう

[鹹魚 破碎]
絕讚開發中*

[Poi]
绝赞吃人中

AOSC Zoo 升级！ 😹
--------------------------

[Staph. aureus ]
(其實我們這 Zoo 已經成為一套生物圈了，搞不好還附帶物種演化與篩選能力)

[Staph. aureus ]
目前已知大(xian)魚吃小(liushu)魚，萌狼在食物鏈頂端，外加我這個分解者……

[KenOokamiHoro | is not exist]
😂

[Mingcong Bai]
果冻是你们所有人的副产品（x

[KenOokamiHoro | is not exist]
😋👍

[鹹魚 破碎]
反正最後都是被你吃，看什麼熱鬧，一邊兒玩兒去（
